星期二0900考掃桿埔，有冇咩要留意

第一次考，上得10堂會唔會太少 唔夠路面經驗

有冇師兄俾啲tips細佬

失敗乃成功母

有冇得要仔唔要老母

條路係你嘅就係你 唔好亂讓人 停完車老鏈都左中右鏡睇完先鬆手掣 左轉/右轉一定要跟返自己條線 行正條線先好cut

準備多510同埋學車租車錢

棍波？

棍van

注意 ironman 會死

運吉署建議30小時
你10堂真係...

9點算好 我都係考呢個時間 無咩車個日
pass左

記得封定利是

講乜都假 停車起步記得記得記得望鏡

要跟返自己個beat
一二一二
重考記得排快隊

9點靚時間

聽日考車（掃桿埔）

俾你參考一下，好多師兄有提點

樓主考車？🤭🤭🤭

肥左未？

掃桿埔專出醒目仔女
睇你醒唔醒目啦

10堂真係太少 補下鐘啦

尋日 1take pass

考樂活道我覺得最伏個位係pccw個兩盞燈而唔係斜路

睇祖哥學堂, 跟住佢做